前線勇武寶寶助養計劃正式啟動

呢場對抗極權嘅運動已經開始左接近四個月既時間，經過左尋日十一國殤有手足被近距離射擊心臟附近位置，同垃圾盧偉聰定性左我地既行動係暴動之後，我地更加知道香港人唔可以再輸，一輸我地就咩都冇。

抗爭要繼續，一班前線勇武都唔會放棄戰鬥到最後一分鐘為止。但係現實啲講句，勇武可以幫你擋子彈，但都係凡人一個，都要食飯同買裝保護自己。就算唔係學生既年紀，都因為想全職保護和理非而辭左自己份工()，我地成日話多謝勇武，感激前線，希望大家真係可以用實際行動支持佢地。

呢場運動如果唔取得勝利，我地係唔會罷休，所以向到呼籲大家參加我地呢個長期資助勇武計畫，形式不限飯券/裝備/金錢，有心既爸爸媽媽金主們可以向下面留低你地既TG或者搵我

如果有懷疑既歡迎起我底，睇下我出過啲咩PO

你若放棄 誰佑我城
光復香港 時代革命

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

唔該 推爆佢我要右翼金主支援

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

幫推

勇武手足好珍貴 在此呼籲各位手足 可以類似教會咁 每月向前線捐款

推

要人>>>要錢

this

和 與 勇 永不分割唔係齋講唔做

我明 但依個post 係銀彈作主線 無可否應未必個個有勇氣面對速龍 但至少為前線盡一點力

Pm我tg

如期買贖罪卷
不如用一兩日人工罷工

各大助養群主 請pm我

咪撚比偽勇武班仆街

Why not both?

WHY NOT BOTH?

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

我所提供既支援偽勇武用唔著 但我強調 仆街既只係政府 偽勇武都係隊友

push
今日12:30見

上前>罷工>贖罪卷
唔敢上前線可以理解
但好明顯連罷工都唔敢

入畀你由你交畀前線？
條數點知你有無落自己袋
不如捐星火好過

唔好意思不過出下post=信得過呢個邏輯有啲兒戲
怪錯你既話唔好意思不過我會揀星火

左翼係咪可以出翻去

罷工呢，如果唔係大規模去罷，或者你做緊既位係好重要 (機管局果啲),其實你一個半個罷係冇咩意思。但你課金有經驗既勇武去打怪就收實際成效播

依個問題我諗左一個月
我簡單講一次
所有金主 都可以選擇自己啲錢送去邊
飯/裝 你直接比實物都可以 可提供收據之類 出面大把助養群做緊
你願意相信既 我極希望係長期現金助養
大家講個信字 我都想過河濕腳 但我對得住所有勇武
我想幫既係未被捕勇武
如果有人冇信心 請幫已被捕手足 我絕對唔反對

唔怪你 我好清潔大家既疑慮 我開post都係搏一搏 希望有心人可以出現好辛苦

其實係

我建議你摺咗你個tg 佢
做集資唔係你呢啲人做
要好多步驟 搵好多人 會計師 義工 ...
唔係由你呢啲普通一個市民話啲金主入晒你戶口
就可以由你自己決定批唔批畀前線

啱

識人做緊呢樣嘢
都係自己為內朋友傳朋友咁搵人捐
或者自己想捐就去前線派
有咁多食人血饅頭嘅人大家捐錢捐返星火會比較放心

對準政權 全民公投實行雙普選

摺你老母 你唔知幾多手足等緊支援 摺左係咪你幫到呀 612星火幫唔幫到呀 想買張八達通都冇呀屌你老母

bye bye,
順便同你講抗爭得多數都係左翼.

推，人同錢都需要
最希望係每一個人可以企出黎
前線最需要呢份力量

幫你推

簡單一句 落自己袋死全家 落18層地獄ok?

你地以為到今時今日 我仲比樓上班分化撚分化到 勇武們訓醒幫手推推post

你真係咁有心嘅咁唔該你搵埋義務律師 會計師
睇吓點樣定期公佈條數 每條數用咗喺邊先啦
乜都無就想人入錢落你戶口 點信？
同埋睇你咁樣嘅脾氣唔啱做呢啲嘢

up

永不超生 係地獄日日同黑警玩屎眼

你搞囉講咁易

佢地要人唔係要錢呀

推呀

咪係囉 你乜都無點搞？

TUI

利申: 捐過大量飯券俾你哋，但之前你哋聲稱唔要現金，後來申請飯券小朋友多咗，徵郵費都理解

依家到底想做咩要捐埋現金，成個計劃係點，可唔可以講解下，無啦啦叫人起你底就信你然後捐錢?

但係我更希望啲家長同老年人可以幫我地拎電油
因為佢地俾人查既機會好低 同埋屋企有車要買依啲野都唔係犯法啊

想支持但唔想中黑警陷阱，希望樓主向「老豆搵仔」認證咗個人背景先。

推動

俾個建議你, 最小開個公司戶口, [member]扮[member]拎正牌做生意

因為如果長期有不明的錢入你個人戶口
好大機會會俾銀行凍結 (原因: 懷疑洗黑錢)

小心樓主話你係分化撚

和理非做呢d 得啦掛

笑撚左 捐星火好過啦

樓主想食人血饅頭

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

地下革命點撚樣又會計師又律師公開條數呀

洗唔洗印份年報放上蘋果頭版??

其實個個星期都咁打!可唔可以抖番一，兩個星期。等有不反對通知書俾和理非出番嚟一次呢？

邊個撚樣話唔要現金 pm我等我先屌一屌佢
其次係 現時我已經見到好多物資部同膳食部發展開始成熟 但係金主們多數係一次性資助 同埋所提供物資類型有限 我依家要做既 係幫淨低未能觸及到既範疇

我明

寶寶同小朋友 呢兩個名真係好難聽
好似d大人推d細路去打仗去死咁 唔識講

想要物資可以點拎

我有FD課過俾樓主，係真係去到前線班人，但係唔係因為去到，就要公開曬啲資料俾狗咬？ 有心想課既咪PM樓主再傾下點證明，唔係向到左一句人血鏝頭右一句你做唔黎囉。

你又知人地唔係做晒

你哋tg gp開頭都寫明唔要現金，到近排先話要小量現金，我搵嗰個都無講要現金

唔係唔幫，都要講清楚到底你想攞啲錢點幫啲未觸及範疇，例如係啲咩

兩樣都要 冇衝突
呢d垃圾comment唔該唔好留

反正連登都有mon post狗
要滲透一定搵到你

不如咁 下次放完魔法 就對 黃色鏡頭講你tg 就係咁

我想幫真前線

大家行多一步 好唔好

唔好用公司戶口。一黎難開。二來易跟

要開就開馬會

同問

仲要報稅

可以助養，但樓先要轉戰略，因中央棄十一，集中十一月區議會投票。
不該再送人頭，及比借口停投票。
不要祗用武力及仇恨，而行事
真的要冷靜為大局想吓。
真係現實d,
罷買 係 work， 可以日日做
罷工 未見work
罷學 未見work
人鏈 係 work, 不過不可日日做，否則冇感覺
遊行 係 必須，不可以忘721、831、1001、新屋嶺， 另必須多人數，所以不能經常做
武力 係 需要停， 對家不怕，而且無任歡迎，比她借口取消選區議會
區議會安排 係 必須盡快安排及協調，取替所有建制人仕
如果係不怕死的人，就去黑鄕區參選或助選團，不要浪費你的人頭。
香港加油

pusj

同埋你公司戶口長期有現金咁入都好快比銀行封你

唔夠勇者多啲
次次都敗走

寶寶，好撚嘔心

已經好多藍絲屈前線收錢出黎
我哋一直澄清冇人收錢
前線因為驚運動污名化，連飯卷都唔敢收
捐物資去前線，捐錢俾星火/612都ok
但你宜家做嘅嘢姐係同藍絲講：係呀，你哋講得啱，示威者係有錢收，吹咩
同護旗手收錢唱國歌一樣咁核突
仲有，憑咩叫人信你啲錢俾左你真係會去到前線手？

勇武手足

講句公道話，大家信咪捐，唔信睇過咪算，唔駛搬咁多道理出黎嘅，道理係人都識啦。到咗呢個時期，假設，只係假設，如果樓主及佢同路人想整氣油彈或其他攻擊性武器，要去買氣油或其他危險品，唔通公開條數比你睇咩，星火救人要錢，難道做呢d物品免費？呢度有mon post狗㗎，唔好成日用正規東華三院果隻捐錢思維啦！

似藍絲扮黃絲呃錢多

推！ 有啲人一直都係單拖出去有更多支援都係好事

推, 要證明會唔會向呢個公開討論區證明先

不是，現實d呀！
對家有鎗，現在發咗有冇嘢。
佢地睇勇者或市民係object 冇所謂亂發都得。 轉戰略集中於十一區議會。

我有啲麵包店券 但次次都唔知點比啲有需要嘅人

尋日放煙花嘅手足入一入嚟

點解要信你？

比較下
同星火比點解比你

當然想幫小朋友，但你公開叫人捐錢，我諗你清楚交代做法/計劃會比較好。

Push

比國難叫佢幫番人好過啦 比你

比北區好鄰舍教會安排啦

有無得申請...我月中辭左份工
歡迎起底，亦有受傷相證明

拉

不如樓主將啲錢捐比我
我幫你搞

係
On99

如果假設樓主要買100公升氣油，五公斤炸藥，係咪要寫計劃書出黎你先捐？或者你叫樓主用上面理由去612或星火之類嘅組織申請援助？

P牌廢推

咁撚樣又呃一筆
比人屌係要搵證據去證明你真係幫緊
而唔係屌返人轉頭
屌你老母

捐錢係買飯買裝 唔係直接捐出去 係咪理解錯左

唔係唔想幫，而係唔知點幫，
有咩方法可以唔經電子記錄又可以真正幫到佢地，唔會俾釣魚狗、假黃絲得逞

我寧願要人一齊上
都唔想要依啲贖罪券...

玩魔法免費? 要成本架大家

樓主話邊個唔要現金，pm樓主等樓主屌一屌佢
會唔會係你理解錯呢？

點樣證明受資者係勇武

好多人想課金
問題係點確保課金真係落到前線手上
可能要搵有頭有面既人做背書

中槍少女同岳義士呢
收唔收到一蚊？
捐比你

我有保留

助咩養，又贖罪券？係前線畀打到就死啦，你地幾時先肯醒，先肯放底你地嘅心理包袱呀，我地係要人呀

希望唔係人血饅頭
各位捐錢一定要諗清楚錢係咪到所需者既手上...

樓主又想食人血饅頭

罷工要大規模，
尋日先吹風太倉促
人太少冇用
不如定一日，例如星期一
留返啲射波quota大罷先用

你tg較做member 冇ac嘅父母點睇到

想接受助養係咪都可以搵你

不如一對一跟case，咁樣處理都容易d

借位

我哋真係急需救援，差佬已經開真槍謀殺嘞！

請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

請求美國承認香港為美國保護區

請美國通過《保護香港法》，停止向港發售人群控制裝備

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳

捐星火啦！

Pish

九龍塘又一城1點啊

On9大家唔好信

公司戶口先多洗黑錢

香城online更新包(1.1哨兵版本)

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

根本而家就好少批不反應通知書...
就算批o左, 一開波15分鐘黑警就話人非常集會要掟彈...
就快4個月喇! 返唔到轉頭架喇! 只可以繼續打落去!

我極度需要錢 但係又唔敢問

各有各做啦有咩好嘈，對準目標啦好嗎？

認真做呢啲唔可以搞大 始終風險好大 大家盡量有運動時接觸佢地/在場即俾

點知樓主係咪呃錢

突發！有人出左宣言啦！點解正經post永遠都推唔到上嚟！

《 突發》〈2019香港前線行動宣言〉〈完整版〉

想要俾youtube 資助既手足入黎啦

WhatsApp 612

Tg搵我幫下你
tg: candiflossy

擺到明啦下化
善用起底功能

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

坊間咁多手足搞近飯券 8仔,
裝又有國難同家長群...
BTW 求詳細

新勇武

推，自身難保恕我不能捐

錢就唔好啦好易俾狗吠

反極權 抗暴政 捍自由
爭民主 衛人權 保法治

你唔講我都唔留意 有個絲打托我開post 個標題佢打嫁

死撚開啦廢物，之前就開膠post，
依家就搞分化
屌你老母縮番入你老母個閪度啦

錢真係易賺

我開始收到好多新 求助
覆唔切個啲 等等
樓上個班 唔信既 比星火啦我唔得閒屌柒你班分化撚

唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為
【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

咁你怎樣將錢或物資幫前線勇武者？

起咗你底，都唔明邊個po代表到要我地捐錢比你。

點解唔直接捐比星火或者其他人？要捐比你nobody，再加上你點比翻勇武，咩都唔講，咪當我地on9啦

套甲好貴 如果有錢 前線請買啲好啲嘅裝備畀自己

我有豬嘴

有無多少少資料

出面大把人爭住食人血饅頭，仲講個信字

我專登教 佢地諗下辦法 我都係逼於無奈

可以TG佢問, 呢到應該唔方便公開太多

係

支持，點都支持
好多手足犧牲好大

大家唔好心急買贖罪卷亂信人
呢個世界好多仆街

偽勇武出現

我愛香港警察

我都想清晰 詳情pm我再講

開個post 又要比人屌 又要派禮物 又要準備比狗拉為咩
收左我禮物個啲出下聲啦

咁幫手買軍火

助養俾佢地成身gear 之後見到有幾隻狗
就大叫有狗啊 走啊 果班前線
跑得快過保特 之後 再掟晒堆gear 著草果D

我都覺得係
啲童子軍 偽前線 真係無資格用

首先 我主力唔係幫個班 但係個班搵我 我一樣會幫

心理質素取決一切 防裝夠就可以 除非你係女仔

你賺囉咁叻

手足 識得搵我幫 但可唔可以上返黎講聲多謝 屌你地野就識問我拎有冇諗過啲錢點黎 我R得好辛苦

屌你老未 個撚個捐星火 612
無人支持打緊杖既手足
剩係幫被捕
啲魔法 啲運輸 啲架餐唔撚洗錢架？

我想知如果買魔法 買武器
點樣公開成條數？
乜撚都公開公開
612 星火公開 然後呢？
啲錢有冇幫過我地呀屌你老母
全部我地夾錢自費炸
買個天拿水都要驚俾人周到
運個魔法都要怕撞到RB
你地呢班捐錢實講得輕鬆
掉返轉頭 我俾返十倍錢你去做呀
後勤製作又係真勇武 沖又係真勇武 被人拉又係真勇武
而家籌錢打杖俾你屌既又係真勇武

好委屈 屌

我預期係一堆堆錢咁衝埋黎 點知收求助多過收金主點算 求救學

大家做好迎接子彈放題嘅覺悟未？

幫推！唔洗怕羞呀喂

推推

你咩組職啊 on9

Avengers

搵左樓主 佢話冇錢比

樓主個名

大家講個信字

希望唔會俾班偽勇出黎呃撚曬D野

你係呃錢個班戇鳩？
順便講一講 搵我求助既人 我係唔會提供學費資助 要搵學費 麻煩自己搵方法 一係間其他大愛左膠 我唔係左膠可以慳返啖氣

留言俾啲支持樓主，前線勇武真係需要好多back up

帶定頭盔先 搵過我個啲 如果我無覆你/漏左野未比你 記得提我 真係會漏左
另外 咪再set timer 我睇唔切同埋我會唔記得好攰

推呀 咁快沉 對唔對得住啲手足

推爆佢

Tui

請善用用追post 模式

樓主加油

冇心攻擊，但係善意
睇完後發覺樓主唔太適合做呢個角色
因為冇乜耐性，又冇心去了解其他人諗法，講嘢又消極
睇到我都好辛苦
不如你同你班朋友去搵現有嘅資助gp幫手，或者WhatsApp 612?

我冇朋友的 我自問唔適合做 冇乜愛心同心情去又氹又跪又解釋 大group幫到個啲我一早叫左啲前線去搵 我屌你都廢事

總結一下暫時情況 有搵過我既金主同兒童可以望一望
第一 唔好咁快del record同set timer我睇唔切亦記唔切

第二 目前收到金主3x個 新兒童都係3x個 未計舊個批 有少少後悔開post 負擔又大左 仲要解釋重新又解釋一次
但我強調 新症照收 我自然有辦法 唔到你地擔心 自己識fc我 唔駛我教

第三 我未覆既主動搵返我唔該

第四 可唔可以set返telegram id

請用追故mode

光復香港

仲有冇金主願意出手 點解得咁少人出手 連行多步走黎問我都唔肯 點贏落去 淨係靠勇武 唔怪得佢地會想自殺

推到右翼金主出現

雖然好撚攰 不過遇到班義無反顧既手足

係值得堅持落去 我代所有勇武 向一班金主講多謝 無條件支持 好難得

再推
求金主支持真勇武手足
武運昌隆

召喚埋大愛左膠 斷手斷腳個啲救唔救
點解我地今日仲聽到啲人一日食一餐你地啲和理非食屎嫁？係中間資源分配有問題？定係你地做得唔夠？日日去商場唱歌手足會好返？會唔肚餓？

啲裝個天到跌落黎？日日叫火魔法 真係咏唱首榮光會有火球飛出？

行多步好難？你地自問有冇資格同勇武站係同一舞台慶祝榮光歸來
依加機會黎喇 仲唔課金

但星火係咪唔會資助前線食飯買裝?
知唔知仲可以捐去邊個信得過嘅組織？
Hktvmall個channel又停咗眾籌

同埋寶寶好大陸

民間好多組織 信唔過人就自己落手做 一係街站放低 弱智都知星火612淨係幫到被捕人士

我見到 我係比人害 屌左佢一獲

我要比個交代手足 推上熱門

贖罪券買唔買呀你地

贏輸你地都有份嫁

一樣諗法
但真係唔知可以捐去邊

有冇淆到咁呀 好驚比人呃咩 咁低風險都唔敢冒 和理非點做勇武後盾

Tg我先啦

依加啲狗射我地啲手足呀 真槍呀 叫你拎啲銀紙出黎擋下子彈姐 又唔係叫你上場 駛唔駛淆到咁

手足聽到真槍都未縮過呀 你地驚比人呃驚啲錢唔知去左邊就縮撚哂 對唔對得住啲手足呀